同條女就散，機票酒店book哂點撚算？

Feel到同條女就散，爭在佢未講出口係到扮冇野

但係黎緊6月原本約左同佢一大班朋友去泰國

機票酒店都訂好哂，仲要Expedia 套票咁

點撚算

正評 唔撚去，幾千蚊姐

負評 依家快d散 做翻朋友一齊去

唉俾d意見呀

如果知己一齊左咁易變翻朋友 都唔知咩感覺黎

屌你唔撚去箍煲係度問點撚算做咩鳩啊

breakup sex

唔撚去

散左再變sp

我同你去囉

係咪改機票同酒店係冇可能

本身6人行，3pairs 三間房…點改

中

搞晒埋另外2pairs 攬炒

呢個方法好

正呀 本來諗佢自己去 同佢成班fd都好…

當佢係ptgf咁出錢請佢去

你講起我先記得 係我借錢俾佢俾住先

不能回頭 多年前早明言不能回頭

你幾男幾女去先 多女就狗衝一次過扑

oh

Push myself

同佢d朋友都熟既就去
唔熟就唔好去

繼續去 話唔定可以食多一個

同佢啲fd姐係你唔熟啦
未散都唔好去啦

至憎同條女啲on9 fd出街

梗係哄返佢繼續一齊去，喺泰國嗰幾日瘋狂𨳒閪，返到香港咪攤牌囉。錢都俾左，𨳒返夠本先啦

我都有諗過 但係咁咪仲令大家關係同心情複雜，與不如唔講

倒